巴塞贏波抽5位手足派1000$，絕不走數

每位另外加送小妹私人珍藏絲襪一對🥰

輸波都派得唔得

lm

留名先

0:1 反麻狗留返啲錢旁身啦thx

Lm

LM

有冇諗過巴輸波都照派？安慰下巴迷

男人老狗著乜絲襪